熱犬比返個位人啦

個位一直都係度